發現最近睇唔到女神嘅朋友圈， 係唔係俾佢拉黑咗 ？

求安慰

大陸雞？

朋友圈 拉黑
翻支乎問啦dllm

非

拉黑咗

80 後一問咩叫拉黑？

咩叫拉黑
簡稱:拉鳩哂啲黑警

去返we7同微博問啦
香港冇人知咩叫拉黑啊

拉入黑名單

屌你老味 返v柒取暖啦

唔關年齡事 好明顯蝗語
申利00後

屌你 咁撚好笑唔得ga

Show blocked user- Alex_Lawther